民陣周日集會改遊行 銅鑼灣起步至中環終審法院

民陣昨午與警方開會，建議將原定於下周日舉行的金鐘添美道集會改為遊行，惟當日其他團體發起的行動有變，故民陣仍要與警方商討遊行時間、路線等安排，雙方經商討後，宣佈7月21日發起遊行，由銅鑼灣遊行到中環終審法院外。民陣將於今日下午3時在灣仔警總門外召開記者會，公佈詳情。

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

散場去邊